做左大半年audit, 你問我答

第一次見成個鐘都無人想知！ 好波

Local firm?

係人都知呢行咩料啦， 仲有咩好問

有乜挑戰?

前幾日先有人開完同樣既post 你都係執柒左去啦 無人想知

駁唔到